老母麵，你千奇唔好入3175

拜託

麵麵表示對3175無興趣，識玩淨係玩9月期油

好似改咗同9月期油掛